[有圖] 三忍兒時相片 內含洋蔥

見到佢地笑得咁開心 真係好感動